保險agent 入

想買儲蓄計劃儲吓錢
留tg 我會揾你地

買 AIA 股票啦！

P.S. Prudential
歡迎比較

manulife 歡迎比較

歡迎黎問下

Broker
可以幫你比較翻目前市面上最好嘅plan

push

紅A
有興趣搵我傾傾

AXA

我IFA/broker 黎，可以同你比較同分析各保險公司產品

有興趣搵我傾傾

A1A

add我tg比較下其他計劃 睇你要咩種類安排比你

Broker
我既經歷係可以上網search我名可以睇到，有保險知識同比較不同公司保險既能力，如果想搵個專業同埋同用心解答你問題嘅可以搵我

宏利Agent 絲打一名

依家買定保打風既野會唔會平d

請善用起底模式

AIA 歡迎查詢 可以先比資料你參考下

好心啦
要儲錢唔識自己買個豬仔錢甖咩？

利申 : 屋企有3個豬仔

Manulife既

女保險經紀涉狎男友10歲兒子受審 疑醉酒亂語「你大個要媾女」